新手一問 sptrader個止損同觸發點用？

有無好心人教下我點用

我google過，但我比較蠢都唔係幾明點用

要買之前set好去買

定求其買左先，之後想走先去set

同埋邊格填啲咩架

買咗先set
買完set條件盤
如而家25000
你買上
你想24900止蝕
就set 24900觸發
價位為24700(放心唔會真係24700 除非FED消息)
咁就可以24890~24910之間止蝕

咁即係揀止損 定揀 觸發個界面去禁？
我其實完全聽唔明
其實我只係想整
例如25000買上
跟住25100賺左
但我想 如果佢繼續升 我想佢跌番某個數就止賺
25100，如果跌到25080止賺
25120，就跌到25100止賺
25140，就跌到25120止賺咁樣

我用手機版咋

我未試過梯間止蝕
幫唔到你sor
btw我都係手機trade only

咁你係咪都係手動 或者直接set一個數止賺/蝕就算

因為我成日都走啲位好差

D野一樣嫁

我會買入完之後
即刻set個價位止蝕
然後mon住
最後人手操作走位

因為玩得梯間止蝕果啲都係長期mon住
咁不如我自己黎好過...
我係咁諗

btw講清楚先
我既止蝕係條件盤 唔係止蝕盤
雖然效果一樣 但你最後冇打中止蝕既話要自己取消返

佢無解釋每一格填嘅資料係代表咩意思
同埋係買前填 定走先填
佢只係照讀叫人輸入

入市後用雙向限價盤，set 食糊同止蝕，見有賺就將止蝕位推，反轉頭都可以保本唔會輸

條件盤係咪即係觸發嗰到呀

佢梯間止蝕有啲唔同
佢想要果隻應該係一次過可以set哂所有format
而唔係time-variaing format

呢個係邊到禁出黎架
我得4樣可以揀咋

yes觸發

咁可能你間行冇有冇更新？

下 唔同證券行會唔同架

唔知鳩估咋

我好似有6個
一般
快速
雙向限價
牛熊
止蝕
條件